心理脆弱者■■■本世紀最強悍的靈异照片■■■勿入

我先來介紹一下：杜月笙情人孟小冬

也許你不知道她因何恐怖，她本來是一個大家閨秀。一個偶然的機會與杜月笙相遇，倆人情投意合。後來由於政局不穩，杜月笙也死於亂槍之下。

這個可憐的女人在二樓上吊自殺，據說死相極為恐怖！ ！不久房子換了主人，可他們住的第一晚就出事了，周圍鄰居半夜傳出鬼一樣的號叫。令人毛骨悚然，等到第二天人們發現兩個人被開膛了。 。 。 。 。 。 。

因此房子成為了一座鬼宅！

後經過政府同意，房子被燒掉了。可奇怪的是她的一幅照片卻不時出現在上海灘！據說看見這幅照片的人家的主人全死了。至今在上海一些老人的聊天中也會提到這件事。

我最後要說的是：凡是看到這張照片的人都有被找上的危險。但不要怕，如果回貼說“老子什麼鬼都不信!!”,即可保平安。

睇錯杜小月

凡見此留言者 所有咒詛一切失效並由樓主一力承受

又係留言保平安呢啲垃圾嘢. 即刻腐皮. 我立即屌你老母

老子什麼鬼都怕

樓豬老母係雞

老鬼什麼子也不怕

係度留言屌你老母即可反彈比樓主 老子什麼鬼也不怕

好J

不如互打

驚毛

要出事都係po文的樓主死先啦！

老不什麼鬼子都信

我留意咗你一段時間，你每日都係中午過後就開始出Post，睇來你真係好得閒，你唔洗番工咩？番工唔洗做野咩？做野唔洗專心咩？專心唔會分心，咁點解你會有咁多時間出Post？

PS：其實我係你老細！

我冇工返好耐